有冇發覺鍾志光好耐冇講過波？

對上一次聽鍾仔已經係港隊對卡塔爾
now攞埋港隊賽事，直頭冇機會講波咁
cctvb不如執咗體育部佢啦

德國盃